---
aliases:
- ../announce-applications-17.12.2
changelog: true
date: 2018-02-08
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.2
version: 17.12.2
---
8 лютого 2018 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../17.12.0'>набору програм KDE 17.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Dolphin, Gwenview, KGet, Okular та інших програм.
